如果高熱火炎有gas係咪贏到金槍人？

唔會啦，金槍人燒死之前一槍就打死佢啦

抵唔抵受到我3萬度既高溫呀

條女好索

金槍人件甲made in china

陳寶蓮你都唔識？